# sistemas_embarcados

Trabalhos da disciplica de Sistemas Embarcados da UTFPR (Universidade Tecnológica Federal do Paraná) pelos alunos de Engenharia de Computação Alan Onnoda, Bruna Pinheiro e Caroline Silva.